咩係習慣咩係愛愛

究竟一齊耐左係咪一定會變習慣
究竟習慣係咪又一定已經唔愛
究竟點先係愛 點先係習慣.....有無人解答到我

你up乜鳩阿...